\documentclass[a4paper,12pt]{article}
 
% Russian-specific packages
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}

% Поля
\usepackage[left=30mm,right=15mm,
    top=20mm,bottom=25mm,bindingoffset=0cm]{geometry}

% Titles style
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}[block]{\bfseries\filcenter}{\thesection.}{1em}{\MakeUppercase}
\newcommand{\sectionbreak}{\clearpage}
\titleformat{\subsection}[block]{\bfseries\filcenter}{\thesubsection. }{1em}{}
\titleformat{\paragraph}[block]{\bfseries}{}{1em}{\\}

% Change lists style
\usepackage{enumitem}
\setlist{nosep} %
\setlist[itemize]{leftmargin=12.5mm}
\setlist[enumerate]{leftmargin=12.5mm}
\renewcommand{\labelitemi}{$ - $}
\newcommand{\itema}{\\ \textbf{Ответ на вопрос \number\value{enumi}: }}

% href
\usepackage{hyperref}

% table
\usepackage{float}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{longtable}
% \usepackage{ltablex}
\usepackage[tableposition=top,justification=raggedleft]{caption}
\DeclareCaptionLabelFormat{gosttable}{Таблица #2}
\DeclareCaptionLabelSeparator{gost}{~---~}
\captionsetup{labelsep=gost}
\captionsetup[table]{labelformat=gosttable}

\newcolumntype{Y}{>{\centering\arraybackslash}X}
\newcolumntype{L}{>{\raggedright\arraybackslash}X}
\newenvironment{xtable}[3]{
    \captionsetup{ justification=raggedleft,
                   singlelinecheck=off}
                   \table[!htb]
    \caption{#2 \label{#3}}
    \centering
    \tabularx{\linewidth}{#1}}
{\endtabularx
    \endtable}

% Appendix config is in the end

% pictures
\usepackage{graphicx}
\DeclareCaptionLabelFormat{gostfigure}{Рисунок #2}
\captionsetup[figure]{labelformat=gostfigure}
\graphicspath{ {./images/} }
\newcommand{\myfigure}[4]{
\begin{figure}[H]
\centering
\captionsetup{justification=centering}
    \includegraphics[width=#1\textwidth]{#2}
    \caption{#4}
    \label{#3}
\end{figure}
}

\newcommand{\xfigure}[3]{\myfigure{0.7}{#1}{#2}{#3}}
\newcommand{\xsfigure}[4]{\myfigure{#1}{#2}{#3:#2}{#4}}
\newcommand{\ifigure}[2]{\xfigure{#1}{img:#1}{#2}}
\newcommand{\isfigure}[3]{\myfigure{#1}{#2}{img:#2}{#3}}

% Колонтитулы
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage} 
\pagestyle{fancy}
\fancyhf[R]{
    \includegraphics[width=0.40\textwidth]{logo}
}  % убираем текущие установки для колонтитулов
\fancyhf[L]{
    % \includegraphics[width=0.25\textwidth]{logo}
}  % убираем текущие установки для колонтитулов
\fancyfoot[R]{Стр. \bfseries\thepage\ из \pageref{LastPage}}
\fancyfoot[C]{}
\setlength{\headheight}{22pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}


\usepackage{listings}
\lstset{
% basicstyle=\small\ttfamily,
% columns=flexible,
breaklines=true
}
\lstset{numbers=left,frame=single, numberstyle=\scriptsize\ttfamily, numbersep=10pt, captionpos=b} 
\lstset{basicstyle=\small\ttfamily}
\lstset{framesep=4pt}


% Вопросы

\newcounter{qcounter}

% Формулы
\usepackage{amsmath}

% Какая-то дичь для переносов. Везде говорят, что эта плохая штука.(
\sloppy


\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{listings}


\usepackage{color}
\usepackage{soulutf8}

\usepackage{seqsplit}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

\begin{titlepage}

\newgeometry{left=30mm,right=15mm,
    top=7mm,bottom=20mm,bindingoffset=0cm}
% \afterpage{\restoregeometry}


% \thispagestyle{headings}

% \begin{figure}
%     \includegraphics[width=0.30\textwidth,right]{logo}
% \end{figure}

\begin{figure}
 \hfill\begin{minipage}{.4\textwidth}\centering
     \includegraphics[width=1.0\textwidth]{logo}
 \end{minipage}
\end{figure}

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{ L L }
    % & Для ограниченного пользования \\
    % & Экз. №\underline{\hspace{7mm}} \\
                         &  \\ 
                         &  \\ 
    \textbf{СОГЛАСОВАНО} & \textbf{УТВЕРЖДАЮ} \\
                         &  \\ 
    Директор \newline
    ООО <<Рога и копыта>>   & Генеральный директор \newline ООО <<Копыта и рога>> \\
                         &  \\ 
                         &  \\ 

    \underline{\hspace{4cm}} П.П. Петров & \underline{\hspace{4cm}} И.И. Иванов \\
    <<\underline{\hspace{4.3mm}}>> \underline{\hspace{3cm}} \the\year г. & <<\underline{\hspace{4.3mm}}>> \underline{\hspace{3cm}} \the\year г. \\
    \hspace{2cm} \footnotesize{М.п.} & \hspace{2cm} \footnotesize{М.п.} 
\end{tabularx}
\end{center}


% \vspace*{\fill}
\vspace{10em}

\begin{center}
\large{Отчет для ООО~<<Рога и Копыта>>}
\end{center}

\vspace{3em}

% \centerline{\large{№192030302}}

\vspace*{\fill}


\centerline{Тюмень, \the\year}
\end{titlepage}


\newgeometry{left=30mm,right=15mm,
    top=25mm,bottom=25mm,bindingoffset=0cm}


\section{Вопросы}

\begin{enumerate}
    % 1
    \item Вопрос 1
\end{enumerate}


\appendix
\titleformat{\section}[display]
  {\normalfont\bfseries}
  {\centering ПРИЛОЖЕНИЕ\ \thesection}
  {0pt}{\centering}
\renewcommand{\thesection}{\Asbuk{section}}


\appendix
\titleformat{\section}[display]
  {\normalfont\bfseries}
  {\centering ПРИЛОЖЕНИЕ\ \thesection}
  {0pt}{\centering}
\renewcommand{\thesection}{\Asbuk{section}}

\end{document}
